李洪志死亡後，法輪功會點？

李洪志死亡後，法輪功會點？

玄天上帝會將佢位列仙班，佢元神會守護住法輪功，侵擾刁大大

點解守護唔到自己